有冇人覺得「條條大路通羅馬」係煩膠晴狗改？

都低鳩能，有邊個球星最後想去羅馬而唔係皇馬日日係度羅馬羅馬

條條大路通陰間👻

皇馬個二號場的確似陰間